有無人試過前度有意無意搵番你

分手之後互block大概3-4年
之後想搵番佢都係封鎖我
前幾日add 我好友，呆左又del番
跟住再add 我問咩事 佢話㩒錯
之後就開始傾，但佢都係隔好耐先應一次
一問一答咁
Btw 仲要好似佢仲拍緊拖 可能自己諗多

攝時間

咁得閒？

算膠數
分手分到不是朋友都算
分到要互 block，再接觸都唔會係好事

可能想派帖

仲後生 未讀完u

師兄言之有理

想留條後路啫

我都試過 但我知對方有拍拖
同埋係賤男
所以冇問佢